# i3 - Polish Translation / Polskie tłumaczenie

Jest to niewielki pliczek posiadający przetłumaczony na język polski plik konfiguracyjny menedżera okien i3.


Aby użyć należy skopiować plik config do foleru ~/.config/i3 w katalogu użytkownika


